1. pemanggilan diCSS dengan class mengunakan Dot dan ID menggunakan #
2. CLass bisa dipanggil diulang", kalau menggunakan ID hanya bisa dipanggil 1X
3. Pembuatan HTML dan CSS, memanggil css dengan menggunakan LINK.
4. didalam sebuah div bisa menyimpan sebuah beberapa class, kalau ID tidak bisa
5. bedanya head sama header, kalau head ditaruh paling atas, berisi meta, link.
kalau di header bisa berisi logo, judul Halaman.
6. Padding dan margin, perbedaan padding jarak antar garis, tabel, dan isi.
    margin jarak antar garis table dengan table lain
7. perbedaan float dan flex. flexbox dia bentuknya kesamping  selama dia sudah penuh dia bakal turun kebawah
    float memindahkan div keatas jika sudah melebihi grid
8. Fexible Box biasa disebut flexbox merupakan mode layout yang ada di CSS3 dan digunakan untuk mengatur elemen di suatu halaman web. 
    Flexbox ini akan mengatur ukuran dari elemen anaknya secara otomatis, dan mampu beradaptasi dengan ukuran container-nya.
9.  CSS dan mengatur content, yang berisi margin, border, background, width, float
10. Format penulisan CSS, membaca diatas ke bawah. jika ada duplicate code yang dieksekusi yang paling bawah
11. Pemakaian %, rm, em. untuk lebih responsive lebih dianjurkan menggunakan % karna akan mengikuti ukuran Browser
12. Semantic HTML, semantic HTML seperti tag" baru yang mengatur halaman dengan syntax header, aside, 
13. Styling Image, membuat lengkunagan digambar dengan border radius
14. Cara penulisan CSS dan Selector{Property:value}. Macam selector ada elemen, ID
15. CSS, css bukan bahasa pemograman dia hanya styling language untuk mempercantik halaman web
16. Pemanggilan css ada 3, 
    internal CSS : didalam HTML, tepatnya diatas Head
    external CSS : melakukan pemanggilan dengan menggunakan Link, diluar HTML.
    inline : didalam Tag HTML
17. penghilangan Dot di List, dengan list-style-type: none; menggunakan hover jika suatu cursor diarahkan ke link dia akan mengeluarkan warna yang telah disesuaikan.
18. selector bisa dikombinasi dengan tag lain